習近平乘坐飛機抵達湖北武漢 視察疫情防控工作！

LIDAR 回力鏢準備

樓上住戶+方力申: 假的假的

咪又係影武者

哈哈哈 就黎完先去擺尾彩

咁講法林鄭都應該就黎去醫院探病

喺佢附近咳一聲即刻燒毁

最緊要人有事

你真係覺得完？

沒事兒～，武漢已經冇哂人

唔會完
佢去醫院啲病人咪又係老解扮 怕撚

假的 都是假的

等陣好似李克強咁隔住個mon

黨媒又有排吹奏啦
真正逆行者
十四億人民感動流涕

依家先去呀？